淪落人黃秋生前妻 原來係30年前亞姐黃素歡！

90年代拍過唔少亞視劇
之後嫁咗國泰高級空少淡出
15年丈夫46歲執勤時中風過身

佢開始出返嚟拍嘢
主要拍港台劇同舞台劇

本土劇都有佢蹤影
如《非同凡響》中廖子妤阿媽
做戲唔差

88年佢選亞姐得和平小姐
當年冠軍係樂蓓

開心主流派嗰期好得意

秋生其實都係亞視出身
不過可能好多人唔知